有無人識選舉主任袁嘉諾 YUEN Ka Lok Enoch

想介紹佢俾美國人識

呢個？

袁嘉諾先生, JP
元朗民政事務專員
民政事務總署 2470 1110
enochyuen@had.gov.hk

陳志雲兄弟

2017年12月12日袁嘉諾任元朗民政事務專員

應該係

準備寫信俾美國領事，有無內容建議 ？

好無力

唔好搞人啦 人地都係打份工 依法辦事

支持

美國？ 梗係全世界啦

作為成年人應該為自己做嘅野負責，唔係A字膊囉柒頭

Heidi有冇為自己做既嘢負責先？

佢做過邊樣野違反基本法呀，不如你同你上司傾傾先再出黎啦

佢人工包埋

元朗區來講佢大粒定警區指揮官大粒D?

Officer grade 唔洗為自己做過乜負責，咁佢唔好拎哩份人工啦

準備寫信，大家有咩想同美國領事/共和黨 講 ？

咁JR未呀 好驚驚

呢個人絲毫半點理由都冇就DQ晒所有對政府不利嘅人

區嚟講 民政事務專員最大

仲要有個JP

Gogogo

民政事務專員 D2級

即係police助理署長級 高過總警司

危害美國安全

咁就可能要凍結資產嚟防止

何志平啲朋友都好危險

唔好搞人啦

條友堅係政治迫害緊參選人
屌你村代表可以非中國籍
效乜撚嘢忠中國

向美國領事館交報告

郭榮鏗與其皇帝唔急太監急去美國遊說保獨立關稅區，不如去告洋狀

保乜撚，根本取消由得佢攬炒算撚數，反正得益者大部份都係支持鄰國

等住睇俾人話係佢自己決定dq，同政府無關

呢個JP 係跟位, 唔係跟人

貼埋1.選委話因為鄉郊代表選舉條例第24條而ban
2.鄉郊代表選舉條例第24條
3. 朱凱迪之前點覆
方便佢地搵齊證據屌港共

全部官守都係跟位架啦
呢個位俾個JP係要話你知佢全區最大

都唔係直屬，分高級低級有意思咩

咁少眉毛...
奸樣

好

24條係「擁護《基本法》和保證效忠香港特別行政區，否則該人不得獲有效提名。」
Heidi Chu有冇簽

send 去比Hong Kong watch and 魯比奥以至佩落西將件事提升到外國！

推
我好想所有選舉主任都得到應有嘅制裁

屌你老母

領事就唔駛喇，官嚟，只會講客氣話
Chris Smith + Marco Rubio + Tom Cotton 啦

岩岩先延後90日比你搞
咁快又自挖墳墓

成日寫信俾金鐘班親共公墓猿把撚咩
真係叫返同座樓班CIA查返同座樓嘅人有冇不當放水俾講普通話嘅人好過

出色呀呢位手足，係要風頭火勢個陣主動爭做焦點

為搵銀真係乜都做得出

真心，我係佢我就梗係deadline果日扮病，然後叫下面果個acting簽

打份工姐，唔使拎自己個名嚟較飛嘅

新聞見佢眼神閃宿

最重要是民主黨House of representatives 新任議長佩落西！

主要論點係要講到佢點危害美國
美國佬先會care

or比美國知道依單野 促請佢地盡快考慮關係法仲適唔適用

拒絕接受民主價值，危害美國國家安全。
最好send埋去後生仔最仲意去嘅日本台灣，不過睇死台灣應該無骨氣搞佢。

呢啲political到爆嘅位，真係你做埋我果份

射波俾同級doubling sideway簽又犯眾憎，射波俾下屬acting簽又俾人問候祖宗十八代

打份工袋人工真係做professional grade最好

投共就預咗俾人問候架啦

受命於中國，執行政治命令
在港可以重演斯洛登走犯一事，在美可能執行間諜活動
應禁止入境美國及同盟國

Linkedin?

陳澤滔都可以選
你夠膽抵抗外力先合理

唔係使鬼設計到咁難炒+咁高人工

你下下無腰骨
市民緊係覺得你overpaid

呢個時世，咪搞咁多政治，入政府袋份糧去下旅行咪幾好
不過好衰唔衰佢做AO

就系 袁嘉諾 破壞 一國兩制！？

選舉主任權力超越一切 地位超然

袁嘉諾 有權掌控香港人民參選*立法會議員 權利

*立法會議員 相當干美國 眾議院議員

一定要起佢底， 幫呢啲共匪打手宣揚吓

巴打，寫完之後可否post 上來！

當然可以，不過遲啲你係新聞都會睇到

但警務署長係大過民政署署長

祝袁嘉諾長命百歲，百病纏身

打份工姐

佢地既對答唔關有冇交文件事 而係選舉主任不斷要求heidi針對「香港獨立」作出書面陳述 但係基本法又今次選舉條例又好都只係要求候選人支持基本法 特登問基本法冇講既個別議題的確係超出選委權力範圍 heidi答係人情唔答係道理

坐得依啲位一定係地下黨員啦，一定唔係唔好彩坐啱個位

等個仆街無得移民走資產

區入面最大一定係民政事務專員
唔駛拗

中大之恥！

走狗黎唧，唔關佢事嘅！

今日星期日
樓下見你唔出信一定走得比你快

我打份工打你老母呀

黑警打義士嗰陣都係打份工， 二戰德軍都係打份工

冇講打工，我講走狗，已經係屌緊佢

信封諗住咁設計

點解仲未有人話識佢？？

選舉要講，但係引申係政府可以隨政治需要做沒有法律 backup 嘅事，用行政手段去達到目的，同中國大陸類似，對美國駐港機構及人員構成風險。

睇埋佢用咩理由DQ hedi 先，再決定玩法

仲高過終院首席大法官

其實我一直都唔明 支持獨裁主義
幫助政府欺壓支持民主進程既人民
點解英美會容許呢d人入境 仲要容許佢地擁有英美居留權

Lihkg

幫支那人做埋ED污濁野預咗畀人刺殺㗎啦

人地可能愛港愛國既共產黨黨員

子女同家人點會去外國呀

依邊條法？

忍耐等時機

射人先射馬.
做得走狗就預佐幫主子擋箭.
一個唔該制裁名單上有佢個名, 咪就係做走狗下場攞
佢應該以能夠幫主子擋箭為榮

大愛支左膠定扮民鵪鶉班菠蘿雞，又黎帶頭玩網上人搜圍瀆飛機團，小罵消消氣J幾下當抗爭定又幫共主維撚鳥？？？

人地同歐美國家宣揚呢條友
堅決擁護共產主義和共產黨的方針，
有咩問題，表揚佢係好事黎，
你做咩諗左"搞人"?

唔通你都覺得佢做GA野唔好?

比歐美禁左，冇銀行敢繼續服務佢，
應該都幾

永久留係中國

Poses threat to national security of the United States

Given the opportunity, he will be Patrick Ho Chi-ping 2.0.

即係講埋你聽，迪迪仔下屆立法會選舉無得入閘

殺哂班狗
獵人就打唔到獵

中國地下人員
破壞民主政體

賤種影衰哂間學校

所以佢封信用字全部係 [我認為]，就係方便政府斷尾用

Enoch Yuen Ka-lok has single-handedly rendered the electoral system in Hong Kong useless, favoring the pro-China camp candidates while disqualifying any candidates on the other end of the political spectrum.

公民袋：會同美國講香港選舉不用干預，一國兩制依然有效

屌你仲衰過自自淫賤聯把口

咪俾我又估撚中，回西後港共政府至撚中意請窮底公屋仔做AOEO，尤其家族帶紅腥簡人！！！

始終支那DNA，識事務者J俊傑，人窮志更短！！！

唔好叫Enoch喇改名叫Eunuch啦

淨係呢點咁識玩，今次點都要破佢前輩一年升兩級紀錄啦！！！

千祈唔好推

睇佢linkedin 屋企冇返少少錢應該唔會讀second degree 仲要去過london讀

上次都係咁寫架啦 你地第一次睇？

推

一定要通知歐美
等佢啲仔囡 子孫
都被外國禁止入境

陳瑞芝其實英中黎

信封暫定

除咗呢個

仲有上次選舉主任
鄧如欣

都要通知美領事館

加油 打得一個得一個
話比佢入境會危險美國安全
因為由dq睇到佢係反港獨
無獨立思維 完全係中共一隻棋

係我地LSC呢乍Band1，有邊間唔撚係英中？？？

老實之前未撚聽過呢種山卡啦名校囉！！！

何麗嫦
陳婉雯

最狗係佢上面個班
個波踢俾上面 上面又踢番落去俾佢

咁靚仔

千祈唔好當街招咁貼

一個個黎，等呢條友好事傳千里之後，
再點名之前個d, 就好似愛滋空窗期個d心情咁

睇到連登仔進步左

係咪要提埋hedhi係議員會好啲

LSC考唔成AO都幫唔到你架

yes

當年葉希臨事件有咁多連登仔走去貼街招
今次千祈唔好咁做

要貼就去西港島區，中上環、半山，其他地方唔洗徙錢

呢個傻西咁就搞臭左陳瑞芝啦

西方最鍾意食人肉饅頭

最有效係印出嚟，一齊寄去美國領事館

仲有陳瑞芝門口呀

good idea!!

LSC洗折墮到要做呢D書僮妹仔都不如既奶共阿四位？？？

我個幾屆那埋都40歲唔搵夠退休都淨資產過千萬，你班共狗AOEOAsshole有嘛？？？

Part time distance learning

垃圾

呢D賤畜唔值得用彩印

東條英機都係幫天皇打工啫

uol 可以喺香港讀

陳睡芝出埋呢d垃圾

Push

加埋個黨徽會點？

有無元朗公務員手足見過佢可以爆下料?
想知佢邊個OFFICE返工諗計要佢頭痕

PISH

我覺得咁至表現到佢"精終報蝈，奶得光榮"喎：

強帖一推

forward 埋俾歐盟各國、澳美加岩架喇
斷一斷佢地條移民後路都好

睇左六頁都唔見有人，好似得隻支那狗

聽日打電話去，支持下佢先

University of London 個LLB係遙距學位黎
就喺香港讀
三年加埋5萬港幣（唔係每年，係3年加埋先5萬）
當然如果計埋考試費 同去 space, speed上堂費用3年加埋應該都要10萬
而且係part time讀 你仲可以返工 （一般人都part time讀)

相反港大中大JD就35萬 仲要你Full time讀（計埋損失的人工你就知差幾多）

P.S. 律政司阿頭鄭若驊 都係讀呢個 從工程轉行法律

Why not both

道歉果時又唔見佢地貼街招

成副狗樣咁 果然相由心生

五毛狙擊手思維

佢平時會唔會打電話叫外賣？

咁支共狗就咪撚70年後仲鳩屌架佬啦！！！

(P.S. 我講既係當日本冇利用價值時！！！)

識野！！！

其實呢個方法幾好 十分值得廣而推之
政府或者阿爺就話惹唔起
但呢D賤人打手 一個一個single out仲搞鳩佢唔掂？

有人話佢地只係打手，問題根源唔係佢地呢度
但呢個世界好公平
呢D胥吏之徒做得弱肉強食的幫兇
就無資格怪我地用 弱肉強食的態度對返佢

呢D破壞香港的直接經手人
有起事上黎就唔L好扮委屈
你做得初一 就唔好怪人做十五‘
你令我地被暴政強姦
就唔好怪人強姦返你

大家集思廣益
睇下有咩辦法係令佢真係肉赤

講開又講，港共獻世尤其政府特別多呢隻讀／買人地鬼佬PostGrad西方價值學位，攞返黎幫共狗砌香港人！！！

不如e家起晒區議會選舉主任低先，係區選前寄晒比佢地發出最後通牒

巴打床單同我一樣

後面要小心
因住被人告恐嚇

For freedom

寄信比美國國會 英國國會 全世界 都係恐嚇？

咁無野啦
睇錯字

寄信比選舉主任：如果你地再唔專重中英聯合聲名所保障言論自由，基本人權，被選舉權，我地將向世界發信，告發你地所犯下既罪行～
為之最後通牒

呢d邊關佢自己諗事，成個系統係上面俾柯打，律政司draft，佢負責既就係簽名架咋

牛唔飲水唔拑得牛頭低，西唔出水點屌得西窿深？？

邊個再講依法辦事4個字我就屌佢老母臭閪

政府:無政治考慮 政治審查，言論自由同剝奪參選權

啱嫁喇 做走狗做得咁開心吖嗱

條友五毛，已blocked

夠膽行呢一步 一定有人保佢

港共最叻比位美國取消關係法

何志平二世

這是佩落西 facebook ,House Democratic Leader Nancy Pelosi !

好靚仔

街招

有無template啊

咪又係林鄭落order 真係唔知關佢咩事

有template未？

跟order 無獨立思想即係走狗

話時話佔中前建制都未咁囂張

.

DO駛驚你咩 正傻西

有冇相